日本仔出咗月經徵章 俾嚟M嘅同事帶

認真國 唔話得
唔可以杯葛嚟M唔舒服嘅同事
女權運動重大進程

我嚟M 唔可以蝦我嫁😌

M到都要帶章，會唔會變相歧視咋

安全期徽章

安全期

衝佢紅燈

話俾上司知 等上司幫你解決問題🤭

主要唔係怕尷尬唔敢講咩？

我都係咁諗，有私隱問題

你無睇錯，的確是歧視 (你想想日文曉去”差別“人就知)
說這是為了令婦人服裝層消費者感覺到’同病相憐‘而有親切or貼地感，sorry，這真心膠我覺得正常人唔會憑這思路切入去囉。